想買架二手26 有咩推薦?

筆直大概預3-4皮左右 有無邊啲款啱初學者?

棍定羊先

Mt03
R3
Ninja 400
Z300

棍

街車就MT03,Z250,Z300
仿跑就R3, ninja 250/300,Rc390

CB300，平又易打理

你話一萬樓下就真係要識得揀，三四皮大撚把選擇啦

我想買ktm duke 390

MT03 /z250/z300/duke 390

都係上面有講呢幾架。

放緊06年CBR600RR

岩新手揸 有意tg我

點岩新手法

易操控

06年同18年有咩唔同
600cc新手都得？

無敵腳車cb400

4萬銀加多幾千mt07都買到了

MT跌價跌得好應

球王賣車比你，你執到

本身想預多啲 睇吓有無好啲嘅選擇

價錢同新舊款分別

600cc最易操控既款

岩新手既

靜係要推胎入彎呢點已經唔啱新手，未計架車唔輕，。

見過幾單新手mt07自抄，唔敢上

5000現金ok？自用

洗唔洗出埋燕梳？

好輕咋 新手易上手既 如果資質唔太差

我都想買
香港渣MSX會唔會好怪？